---
author: krm
created: 2018-09-27
---
![se]
# Strängar används mycket 

Det finns väldigt många siituationer då du behäver en string.

  * Om du läser in data ifrån en fil.
  * Om du ska skriva något till en användare.
  * Om du ska besvara ett anrop(request) med ett html dokument.







